呢個藍屍一定好想出名

係地鐵度睇啲藍屍新聞
仲要講啲示威者係曱甴

利申用綠卡搭鐵

推一下

Ok

相由心生

好撚樣衰
下次記得加慎入

喂屌我起街都扮藍嫁喎

街咁多鄉黑 睇黃先危險喎

推

藍屍真係有樣睇

笑L死人咩 綠卡又點 又用八達通 又搭黨鐵 你知唔知自己講緊咩

其實睇藍屍新聞無咩野，我自己都睇
自問深黃，睇幾多都影響唔到我

有時我都會入啲藍屍gp恥笑下

對住佢咳

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

始終唔建議搭黨鐵，隨時命仔都冇

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

有嘢做逼搭鐵
（下次唔會）